警察俾人打同番9-5工要ot一樣，份糧包埋

終會有發生既時候，you are well paid for it